今年日本櫻花好似早左開?

仆街，我月尾係秋田，福岡咪開哂?

好人好者去日本

唔係去邊?

福岡城, 早3日係未開

應該3月中開?

4月中?

4月前都安全

應該4月中開

預測 19號開 28號滿開

福岡 今個月

咁早? 乜唔係4月先開咩？

點解你哋會好似真係溝通到咁

溝乜?

其實你ig或者twitter搵個地方名咪睇到最近既情況囉

上開連登咪係度問下囉，不過依家重早，月尾會準d.

福岡不嬲早 今年間間估係早開年

早極都應該4月20日滿開?
依家plan緊買幾時機票好?

現在買？ 快運好貴喎

有冇巴打知河津開咗未?

check 緊ana, 東京上

3月乜都開哂啦，佢係全日本最早開的地方